個喉核個位好住卡住成日想嘔

無食嘢都係咁，頭向上又想嘔，向下又想嘔
食嘢都要慢慢食唔係會反胃
點解會咁

白色珍珠來咖